施捷斯尼其他評論：大家都高估了禾確特的潛能；艾沙拉維煲尼馬球王片無撚用；西瓜世界最佳禁區之弧

原 post ：施捷斯尼大談槍手舊隊友：雲佩斯傲慢 基奧特最帥

原來仲有評論好多球員，reddit 有人譯左做英文

杜格拉斯哥斯達：
鄰居
(記者L問：他算嘈炒還是寧靜，you know？[暗示某方面？]) 我只會說，在我們兩個之間，我是比較平靜的
(記者L：我記得你在國家隊的時候，經常都說他是不可思議的)
就算利雲度夫斯基都說很掛念他。他在邊路永遠都是超快的，而且能為9號交出很厲害的傳中球，就算我打前鋒都一季可以入兩球
(記者P：他的加速就是屬於另一個層次)
[表示很懷疑] 就像我都能入波...

艾利臣：
我最喜歡的副手。非常棒的傢伙，當時已經可以看出他必然會有一個偉大的生涯；老老豆豆，要從我手上贏得正選不容易；不過我不怪他，很多人都敗在他手下了

祖奧簡些路：
他常常都說「我不是一個頂級球員，我不是」
(記者L：但我會是！)
他會變成頂級的，頂級中的頂級的頂級

基亞連尼：
如果有10個基亞連尼並肩作戰我會很高興。如果要我選一個複製為全隊，我會選他，不作他選。他是世界最佳後衛。如果有人告訴你比起基亞連尼他更痛恨要跟另一個後衛較量，他必定是在說謊。不久前有一天我的另一個鄰居比洛迪 (拖連奴隊長前鋒) 說起 (記者L：一個前鋒，9號！)，他說他最痛恨對上基亞連尼了
(記者J：他常常都會把對手推來推去，欺凌對手，然後在最後報以微笑，和輕拍對手的背)

路斯基：
(唔重複原 post 樓主) (講到他不洗錢：) 他永遠都不花錢，就像一頭暴龍 [食古不化 = 恐龍]，還有他的一雙小手 [暴龍手短]

利雲度夫斯基：
他就是《反斗奇兵》的胡迪；不過認真說他絕對是世界最頂尖的，就像施捷斯尼在龍門位置，等如利雲在前鋒線上有多好

尼恩高蘭：
他很有性格
有他的地方就會有樂趣
作為一個足球員他真算是挺好的，不過我想大家現在都知道他有一個很... 獨特的性格
(記者J：他也會因為不想買新衣服，索性連續兩天穿同一套衣服亮相，對不？)
我們去過一次蒙地卡羅，我去的時候沒有想要賭錢。我就不過兩手揈揈上了飛機，只帶了護照，沒有帶錢或其他任何東西。[在蒙地卡羅] 我坐在尼恩高蘭旁邊，他就一直在賭、一直贏錢，而我就負責不斷把錢收進我的口袋裡，一次又一次
(記者J：他有那麼專注賭錢？)
最後他走來告訴我「我輸光了」，然後我告訴他「不，你贏了二十萬 (歐羅)」，然後把錢灑在檯面上，告訴他「這是你的」；他真的以為他輸清光了
(記者J：在這個水平的足球世界，你有遇過另一個以這種方式生活的球員嗎？)
沒有
(記者L：但他就是這樣的一個現象，事實上我認為，就算他不是這樣，他也不會成為更好的球員 [意思有D話連呢個 level 都唔到])
可能他從一開始就是這樣與別不同，但當他嘗試改變他的態度的時候，他就變成了一個災難

托迪：
邊撚個？ (笑)
(記者J：史高盧比斯基 (另一波蘭門將，曾效力羅馬，現效力博洛尼亞) 的朋友 (笑))
對，大人物
(記者J：大人物係因為性格，定係因為好波？)
好波同聲譽，喜歡他的球迷的瘋狂，幾乎算是對球隊和球會都有點不健康，但同時這是可以理解的。在一場比賽入面，不論我們踢得好不好，只要托迪一換上來，整個球場都會甦醒過來，就像一場新的比賽剛開始

牙朗：
機器，工作機器
(記者L：可以過左咁多年，都對成個生活模式/循環不厭倦，真係不可思議)
如果是我的話，很久之前已經厭倦了。我的意思是，感到厭倦是一回事，但神奇的更是他[的身體]到現在還沒有崩潰。對我來說，不論我多有動力，可能我只能捱到他的作息一個星期
(記者L：一個星期這樣的作息？)
沒有機會，我連想都不想
(記者L：他把生命的每分鐘都計畫了)
但你能見到，有點像尼恩高蘭另一方面的情況，他是這樣的一個球員，就是因為他的作息和工作。就是這些造就了現在的他。因此他值得得到巨大的尊重

蘇甘保：
(記者L：有跟他一起踢過球？)
沒有
(記者L：訓練？)
他很巨大
(記者L：他就是《街頭痞子》(8 Mile) 裡的傢伙，對不？不，等等，我的意思是《綠里奇蹟》 (The Green Mile))
《街頭痞子》？所以他是 Eminem？ (笑)
他的一隻腳就等於我的一對，認真，如果我把我的一雙大腿放在一起，就等於他的一隻那麼大

迪羅斯：
對我來說永遠都是球隊隊長。更衣室裡的隊長，因為托迪更算是球會的傳奇。我不想說得不尊重或無禮，但托迪更像是超然於球隊的，有托迪就等於有羅馬。迪羅斯是隊裡很好的精神、隊長，也是很棒的人，當然也是偉大的球員

西瓜：
我認為他仍然會進很多球。我真的希望他在車路士能做得好，我認為他很適合英格蘭足球的風格。在禁區之內，希古恩是我合作過最好的球員。我的意思是，觸覺方面來說，他比利雲度夫斯基更好
(記者J：他是不太照顧自己的那類球員，還是相反？)
當他來到祖雲達斯時，他開始學習照顧自己，他剛來的時候真的很頹
除此以外，救出他的十二碼也很好玩 (笑)

埃及小花：
我肯定的說，他救是一個不可思議的球員，我真的沒法說他的壞話
很棒的手足，其中一個我見過最溫和的人
很虔誠
我從來沒有預料過他在利物浦射門了不起，沒有預料過
(記者J：其實都無人估到？)
我以為他在英超的數據會跟在羅馬差不多。在我的意見來說，他經常在球場中間活動，有點像在皇馬的C朗，他也會像一個翼鋒般出現但他其實不算是，他是一個輔鋒。在羅馬的時候他的埋門很弱雞，在射門練習時，要失球比要撲救他的射門還難 (笑)。但我為他感到很高興，有一種人你就是會希望他們一切都好，沙拿就是其中一個

廢老：
他就是我們每個龍門的典範。不管你是15歲，20歲，或將近30歲而且是世界頂級，保方仍然是每個人的榜樣。沒有另一個像保方的門將。沒有人能說這一刻誰是世界最佳，有些人說是迪基亞，有些人說是達史迪根，但誰是典範？保方
(記者L：然後突然之間，這個榜樣走進了你的更衣室)
我記得，我記得。我第一次見他時，他... [翻譯 reddit 聽唔清楚，大概係話坐係度食煙]

大波拉：
我相信他的現況距離他現在的最佳水平還很遠，而且他仍可以變得遠遠更好。我認為在2016/17球季，當他打入歐聯決賽時，當時就是美斯，C朗和戴巴拿
(記者L：他當時登錄了他們的星球了嗎？)
他在登陸的旅途上
(記者J：比尼馬更高？)
很接近。戴巴拿有這種不可思議的能力，以致不論他在瞄準近柱或遠柱，他都不會讓你知道，他看上去永遠都像向正中間射門，只有當皮球已經飛到半空，你才能作出反應。他的十二碼，罰球都是一樣。當皮球向他移動的時候，會沒那麼難估計，因為你能說出他正向球跑動，但當皮球就在他面前，他想要皮球怎樣都可以，你無法估計他正在瞄準那裡
(記者L：就像網球員？他們正手擊球時，可以掩飾他們的擊球方向)
就是這樣

禾托柒：
大家會說禾確特從沒有達到他的潛能，我認為都高估了他的潛能

小法老：
每次我們到比賽的旅途上，艾沙拉維總是在看尼馬的球王片，他總是坐在我前面，我總是看到他在看尼馬的球王片。我常常都狐疑，如果我看，譬如說保方的球王片，我會有甚麼得著？我認為是無撚用的。

托柒

禾托柒：
大家會說禾確特從沒有達到他的潛能，我認為都高估了他的潛能

啲翻譯咁生鬼嘅

自己譯
搞左好耐

ccc 尼中文5**既

我認為是無撚用的

埃及小花：
在羅馬的時候他的埋門很弱雞，在射門練習時，要失球比要撲救他的射門還難

今季打回原形

發現ccc尼
真係同幾多勁人做過隊友

球王片

Reddit 英文譯文係 videos of Neymar
不過我估都係球王片

好撚搶口 講到自己勁過艾利臣咁

踢過阿仙奴

佢以為自己係邊個

我常常都狐疑，如果我看，譬如說保方的球王片，我會有甚麼得著？我認為是無撚用的。

果然係馬撚度出嚟

咁既訪問先好睇嫁嘛
下下客客氣氣咁話呢個好人嗰個好有禮貌, 邊個想知

CCC邊度識客氣有禮貌
離開左阿狗都要拍片串熱狗

羅馬時期艾利臣再做佢後備

好可惜無你既評論

利雲度夫斯基：
他就是《反斗奇兵》的胡迪；不過認真說他絕對是世界最頂尖的，就像施捷斯尼在龍門位置，等如利雲在前鋒線上有多好

曲線讚自己

有呀 睇第二個post啦

FIFA 能力好似高過Allison

談賓特拿：
「他是我合作過最聰明的球員之一。
你見到他穿得整整齊齊，好像有好事要發生在他身上似的，但第二天卻在報紙讀到『喝醉的賓特拿開錯路了』，你肯定會覺得『什麼鬼？』。我不知道，他可能有雙重人格吧，但他的確是我合作過最自信的球員。」

原Post有

當時確實係佢正選

其實佢都算客氣啦

sor

係
放針 WTF

講真身型反應ccc贏艾利臣，艾利臣係長傳勁

搞下笑姐

個性翻譯後繼有人

反而想知點解會冇啦啦叫佢評論隊友？唔知以為佢要退休講自己身涯經歷

同波蘭傳媒訪問
波蘭文

沙拉維睇屁馬球王片
唔怪得近年踢得咁撚廢

學緊點樣仆街

Ccc尼 佢d形容真係幾正
雖然都無講到依家班隊友有咩不足 但講得已經好乎合係唔少人心目中呢班人既真實形象

好搶口

你聽得明？

睇完先醒起1617艾利臣係做佢後備

佢成日講到自己一線門將咁

Reddit 有人譯英文

個記者friend底先可以咁做

廣東話嗰啲位就我英譯中嗰時諗嘅

ccc尼唔怕得罪人照講幾正

ccc尼踢羅馬個季係意甲最多clean sheet龍門好似拎埋金手套
跟住先比蛆簽左

屌 講下你個龍利狗又俾負評

佢嗰陣話意甲龍門訓練爭好遠

屌, 熱狗有身分證都串得, 有咩問題?